有無人覺得呢幾日眼訓到癲

一起身就眼訓
隨時訓得著

可能轉季

係好眼訓

成個人無晒力

打風困咗一日
打完風每日收工搭兩個鐘車
唔眼訓有鬼

基本上一返到屋企沖涼食飯後可以直接訓到第2日